每到呢個時候總會有班冷氣軍師叫人散

好 我地目的達到 大家小心安全阿
快d散 唔想再有人犧牲
我見到都好心痛
次撚次都係以上呢d point

都講左係現場大家自己決定
入面實有d唔知點做既人話上連登就睇你地呢班人開既post
次次都係因為冇左班人 班警就行動
今次機場阿喂 點解唔齊心一次 留多d人
而唔係聽你地上網決定現場去留
都唔撚知有幾多個係三毛開既

紅色三毛送頭警告：大量不活躍用戶上水開post，叫人留守

封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

當初塞機場係想比遊客知黑警嘅暴行，而家遊客走晒，你哋留喺到做乜？